香港銀行會唔會凍結PoPo 儲蓄互助社資金

俗稱遮仔會的popo 儲蓄互助社坐擁100億，我買香港銀行例如獅子行唔敢封佢戶口，不過千萬唔好比美國當局知道，到時封又死唔封又死

如果美國列「香港警隊」入制裁名單先會有可能發生

但TRUMP似乎只係會列數名官員

我覺得制裁警隊對中國冇咩開但香港人最開心